父 / 狐之報恩

個故事係幾有意思
但係始終都唔慣個post冇圖

做人要識「知恩圖報」

我竟然睇曬